連登攬炒派入....我地做定功課今晚決戰"光明頂" 19才子今晚1小時接受挑機

when to start

11

其實場運動走到呢家 我都認同19 講
好似無左 個種 be water 形式

有無得諗下 搵少少代表性的人/ 組織
講解下自己想點做 話俾公眾聽 活動

和勇合作不割 但要點做先發揮到最大作用
10月1 同10 月4-5 大家打遊擊 遍地開花
好難預期人數/ 功效會再有所提升

可唔可以set限期 講明 要一次大型遊行機會
唔得先再用其他手段 搶返個主動權 同公眾講
和平的遊行機會係俾 極權政府打壓 逼不得走上絕路

至於另類的抗爭 三罷相信係好難再成事
但係如果lunch time 返工時間呢
大家會唔會諗下

Lm